## Двухсвязный список

Структура связанных данных, которая состоит из набора последовательно связанных записей, называемых узлами.
Каждый узел содержит три поля: два поля ссылки (ссылки на предыдущий и следующий узел в последовательности узлов) и одно поле данных. 
Предыдущая и следующая ссылки начального и конечного узлов, соответственно, указывают на какой-либо другой узел


### Установка
```bash
export GO111MODULE=on && go get -u gitlab.com/neimus/go-library/doubly-linked-list
```
